whatsapp 死左？

loading

Yes，用唔撚到

又壞

屌, 又壞